武漢肺炎︱中學每日分兩節容許學生回校 校長同意稱安排彈性

教育局局長楊潤雄昨日（4日）公佈，全港中、小學及幼稚園將繼續停止面授課堂至農曆新年假，而中、小學可繼續沿用舊有措施，安排部份或個別班級的學生回校。中學校長會主席連鎮邦今日在商台節目表示，教育局容許中學下周一起，每日安排上、下午兩節，按校本情況讓學生回校上課或考試，每節不得超過全校六分一人。連鎮邦稱措施回應到學界實際需要，能令校方更有彈性，相信學校陸續會在未來幾日公佈安排。

ON L 7 9
記者會都怕開啦
返學唔多人過記者會
全無LOGIC

係咪上晝放咗成間學校消毒一次

又要迫車迫巴士

應該係